啱啱見到余文樂

自認似Fisherman Lok....

佢條女好似幾正

好跟唔跟 跟個新界牛屎飛
以為自己好撚型咁 一啲sense都無 返去食屎吧啦

facebook?

Really

uccu

救你老母

hkcc

唔撚係呀

人哋讀緊CU 啦